有冇人飲左好多酒人地都唔知？

都唔知好事定壞事
明明飲左勁多已經就嘔，但見親朋友都完全feel 唔到。
扮正常勁辛苦